純討論 狗官落地獄

雖然我係P牌仔 但有啲說話想同大家討論下
純討論！
如果有咩講錯可以用不推文應我
感激父母都淺黃 自己都有出去發夢做前線
黑警真係有好撚大問題
所以核彈都唔割
但係到呢個時勢 心情每日都好抑壓
我覺得最撚9係政府 係林鄭月娥.
最近有同其他前線傾下計
大家都覺到黑警係要搞 但首先其實要focus係政府到
雖然我都唔知有咩方法 黑警喪心病狂
睇佢地個狗樣都仲覺得自己無問題有人保
到今時今日 政府推黑警出黎 令警民關係一直差
最大得益唔係黑警 只係係背後恥笑緊一切既狗官
政府只係撐狗 令佢地有權力去搞我地 令到啲狗覺得自己做乜都無事
出post唔係想博啲咩 只係想搵人一齊思考下

推

721

721 811！

5大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命